達哥Fans入，點解達哥叫Aloofred？

依幾日唔得閒睇，佢講咗逃犯條例未？

等你開台講

我都係問下啫，始終覺得咁大單，提都唔提。

放鬆啲啦，唔洗下下都咁緊張既

有幾緊張 我都係想指點解出名既人就一定要講，承受後果既係佢，爽既就係班唔駛出風頭既人

所以你都唔會開台講逃犯條例囉，因為冇著數

講緊駛唔駛承擔後果，認同乜鬼?

醒目同傻係你講，我只會話各人都有自己既考量

佢驚講左中資公司唔sponsor佢咋
識撈嘅佢梗係避得就避

誅心論fail

入嚟想睇點解
完全無一個回覆有答

怪就怪#2抽水搞亂檔

可能我表達唔清楚，你唔好誤會我意思。我唔係想達哥難做，只不過係想佢提及下，提高下大眾對逃犯條例既認識，始終家吓好多人都選擇逃避接觸，發生緊咩事都唔知。由其係達哥觀眾都有班年紀細少少既，可能真係對時事冇我地咁關心。

不過達哥講唔講都好，都尊重佢決定。睇咗佢咁耐，佢份人係點我地都心入面好清楚。依加唔同階段，佢都有佢苦衷同難處。佢講唔講都好，我永遠都係達朝子民

唔係唔得，係你認同啲我冇講過既野，9唔搭8

頭先你個回覆淨係講賺錢 我完全冇講過關於錢既錢

係咪佢細個打機都係用依個名？用用下咪費時改繼續用落去？

被騎劫

巴打講得好
叫人講呢D野 佢地就聽得開心 但係有冇諗過達哥 自私到仆街

達哥忍辱負重賺大陸錢，表面上奶共R中共sponsor投資，實則想倒米整到支爆，仲要俾child登仔鬧，唉......

達哥英文名好似係Alfred，oo唔知係代表乜

Jeff呀on9

成日睇到Aloo 就以為係薯仔

自從佢同中資賣廣告就冇睇啦

我就唔奉陪喇

佔中果期有光環就攞到盡，到家下叫佢提下逃犯條例就淆底，仲要用埋殘體

達哥變了，變了

咁都俾王抽水狗騎劫

好撚煩你班政治撚
咩都要加政治
反正香港已經無希望

因為aloofred中文係契弟走得摩

有咩居心自己知啦
扮咩野

戇撚鳩 打機頻道又要講
你唔好去都市閒情叫安德尊講?

打機又要講政治

遲D飲食節目又要講

旅遊節目又要講

佢唔講時事野?

咁佢fifa時段講果D新聞又係咩黎?

唔想佢難做咁你又想佢提及下？
提左佢遲早都可能奶野，唔提又比你呢啲人話佢唔提

如果真係鐘意睇達哥唔洗係度說三道四，佢提唔提係佢自己選擇，大家尊重就可以，唔洗下下擺佢上枱，係都迫佢做抗命英雄既

一齊睇達仔逃犯條例？不了

時事=政治？

成日叫人講爭議性題目 唔明咩居心

無計，達哥食左中共投資條水，全港其他KOL實想係達哥手上搶多啲中共SPONSOR，唯有離間達哥同中共嘅感情，其心可誅

達哥:我討厭政治

咁應該叫件屎萊姆講先

屎萊姆班觀眾8歲都冇
點上街反遊行

同波台狗認真既,你就中計了
佢地只係想撚狗

派宣單嗰陣撞到佢，佢話佢因為台灣單野支持逃犯條例
仲叫我唔好搞咁多野

唔知今年64達哥會唔會請假或者又咁岩出trip